由于办公室已经重新配置了开放式布局，而且像小吃店和会议室这样的公共空间可能会被禁止，饮水机旁的谈话可能会成为过去时代的产物。 2020年8月17日，麻省理工科技评论 
 她在她的主要雇主——纽约美国自然历史博物馆(American Museum of Natural History)的阁楼房间里工作，在一堆野外笔记本和带标签的文物、手写信件和打印油印印刷品中工作，成千上万的页面和物品。 性别是由你创造的-第88期:爱与性查尔斯·金| 2020年8月5日|鹦鹉鹦鹉 
 当时的许多哲学家和数学家认为算术只是人类心理的产物。 会数学的动物比我们想象的理解更多的语言Erik Nelson | 2020年6月14日 
 然而，伦巴第在使用高分辨率CT扫描来探测文物内部高速撞击造成的损伤之前，保留了对斯里兰卡骨点的判断。 布鲁斯·鲍尔2020年6月12日科学新闻 
 研究人员在化石的同时还发现了文物。 这个洞穴保存着欧洲已知的最古老的人类遗骸|Bruce Bower | 2020年6月12日|学生科学新闻 
 如今，缺乏来源通常意味着两种情况之一:一件藏品是伪造的，一件藏品是非法获得的。 《拆解历史:古代文献的黑幕在线交易》|Candida Moss | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 今天，研究人员对这个巨大的文化文物的下落感到困惑。 二战中最大的艺术品抢劫仍未解决| 2014年10月15日|每日野兽 
 鉴于这幅地图的新拷贝很少出现在市场上，收藏者会为这件艺术品出价不菲。 百万美元地图贼尼克·罗密欧| 2014年7月30日|每日野兽 
 它是如此的失败，但作为一个电影的粉丝，我把它当作流行文化的产物来看待。 安迪·科恩透露了他的“观看直播”梦想嘉宾|凯文·法伦| 2014年7月16日|每日野兽 
 唯一可辨认的文物是一块完美的圆形混凝土板。 巴勃罗·埃斯科瓦尔的私人监狱现在由僧侣为老年人管理|杰夫·坎帕尼亚| 2014年6月7日|每日野兽 
 这件工艺品反映了大约1725年的银和锡盐形态。 弗吉尼亚马尔伯勒的文化史|C。 马尔科姆·沃特金斯 
 十字架向我们展示了传统化和熟悉化是如何抛开一件神器真正承载的所有暗示的。 威廉·格雷厄姆·萨姆纳 
 一个不识字的人要如何与他们互动才能最大限度地利用每件神器呢? 文盲的文明|米海·纳丁 
 区分人工制品和金属物质的真实影子的基础是什么? 沃伦委员会(26卷4):听证会第四卷(15卷)|总统的刺杀肯尼迪总统委员会 
 这个神器被试探性地称为“吼牛器”，因为无法推测出它的其他用途。 下加利福尼亚的一个埋葬洞穴|威廉·c·梅西